BBC Andrew Marr對著 劉曉明 播片+質問 有關新疆維吾爾人被矇眼運上火車影片

癡線咁勁嘅傳媒

無得避

好撚左5毛左膠響度「美國點點點」

足本：

唔識英文，有冇人講解下

一開波都load咗十秒
睇黎無prep過

推

香港班垃圾妓者從來都未試過

左膠係極權朋友

一播條片就尷尬到睇唔落去

population 升左兩倍，最後講到口都震埋

最嘔心係唔見伊斯蘭教國家出聲
得歐美係到屌

係唔係Hard Talk?

足本嗰條片，Andrew Marr對著劉曉明讀聯合國genocide嘅定義，睇到劉曉明佢係咁un腳+口角震
跟住就錄音帶咁「冇，事實證明新疆人生活得好開心」
Andrew Marr冇理佢，直接話「呢啲咁嘅運人上火車嘅影片，喺歐洲人眼中只會令人諗起二戰德國」

人地對住高等洋人仲要用英文先會hang機

喺香港一玩呢d就直接行開啦

都唔知你屌乜

繼續講啦,邊個監獄呀屌你老母

The Andrew Marr Show
呢一集（要UK IP，開VPN）：

太恐怖了...

同Nazi 早期有乜分别

今年係納綷黨成立一百周年

可能係Area 51
「呢段片係美國監獄影架」究竟要幾低能先信

所以佢咪入唔到HKU囉

2:10-4:52
中國是社會主義民主國家

呢條撚屌都幾有吉士
成日上節目

收撚皮啦賤種五毛

I don't know, I can't see shit

Blocked

BBC 算厚道

佢地BBC記者 係武漢拍專攝時俾 公安阻攔訪問死者 同埋醫院個堆影片無播埋俾 劉曉明睇

如果播埋 我會即場反枱

死者家屬*

double population?! 係人都知佢哋輸入幾多漢人去新疆，清洗本地人。無人性的大話！

做到ambassador點解可以手震震咁心虛
胡總編都好過佢啦

哇
重點係劉曉明點答

點解重會夠殭上BBC

支那人 塊面真係幾尺厚

就係有

香港都有火車運人

中共外交嘅缺點就係以爲中國work嘅一套政治spin技巧可以直接擺落另一個文化到都會work

thats not true x 9999

請問閣下幾時全家冚家產被人姦屍再分屍再掉落糞缸

老實講

你唔死真係無撚用

幫手入去comment

Tweeted

其實記者就係唔使俾面受訪者ga la
有時問港共高管個時又真係唔使咁就住就住

我都覺。。
點解可以成日上去比人撚。。

其實 佢冇答過個問題

可能佢唔上去比人屌屎忽

就佢成家人俾人屎忽

呢個係你屋企門口影架傻閪

下面好多五毛

Whataboutism 五毛機會大

documentary 都拍埋，可唔可以做下功課先

已封鎖會員 HKUSecret

係
佢哋會剪一小段 然後打飛機

今晚tvb幾難先到cut一忽 可以令小粉紅自high既片段出黎打飛機

你喺美國坐緊監咩？

推
單單e個post已經有好多白痴護主五毛係度9up狗吠

不嬲都係咁
呢d無恥答法全部有晒template
9up下歷史,話睇唔清之類

標準答案

又上去亂吹比人寸
比人駁返根據支那自己數據新疆地區維吾爾族人口從2015-2018 年間大跌84%！84%！
唔係呀大使講40年間由 4-5百萬增加到一千萬
講大話都講到自己都唔信仲要衝上去柒

公然納粹種族逼害....點解世界各大國都扮睇唔到。。。。。。

支那人真係好無恥

劉曉明大話連編（x）

Ccp 大話連編 (o)

推
Rt and comment

屌你老母，中風爛春袋，仆街5毛陷家產！

推願榮光歸香港

bbc 不嬲五毛大本營

講咗成2分鐘， 佢都未答到問題

對英政策 現在直接不演 用金錢外交

支共幾時都係無賴,主要係國際級傳媒畀全世界睇下支共真面目

Yes, 剪一段出嚟話d 西方邪惡勢力點樣欺負祖国嘅大使，話d 鬼佬胡說八道老作條片

講錯咗就返唔到中國

中共式作答，帶你遊花園由盤古初開講起

你覺得撚姐
啲中國人覺得好撚勁架
上英國節目講英文已經好威啦

bbc有一team人係專挖新疆嘅野
一直在玩命

係咁兜，一時話先前睇過，一時話維吾爾人口增長，總之就扯開話題唔回答（中國模式）

共產黨死全族係對人類最好既禮物

5毛，唔使理佢，已經扑左九世

支那人好鍾意問人有冇去過支那

芝麻人咩都係造假呃呃騙騙堆砌, 用邏輯思維 事實去支撐 只會自曝其短

成個國家都係靠講大話為生

納粹: 你有冇嚟過德國

bbc 唔係奶開共?

我睇唔到，冇資料

+1

問：呢幅係毒氣室嘅aerial，你有咩解釋？
答：你入過毒氣室未？

香港人最清楚人口喺點升法

對住D支那狗要用命令式問佢地 SPIN就屌9佢地老母

去完有資格講啦掛
between條女係英港混血

睇iplayer要交TV license fee 架，咪教人開vpn偷睇。要有好嘅傳媒首先就要肯俾錢

下面留言勁多白皮豬 仲係度話美國啲囚犯仲慘過佢地 心諗

係蘇聯先

有冇可能搵到GOOGLE地點出黎
有火車軌? 同埋有藍色倉?

日日都被人追擊

九唔搭八
係咁同人新疆人口增加
然後？ 不停Loop
都唔知佢想講乜 1999

你個閪黎架，收5毛連個閪都要俾埋黨一車一車咁插入黎呀，係咪好爽呀?
呀呀呀呀呀，見到咁多新彊人插入你個閪到呀，開心啦5毛

唔係 係你老母個閪到影嘅

佢講40年黎double 左
但人地講last 3 year 冇左84%
其實兩件事係冇衝突
垃圾

應該係講錯左就即刻返中國 換人

佢地最叻轉移視線

但係有d國家就想做伊斯蘭教大佬，但係教友咁被逼害就視而不見

班伊斯蘭狗為左錢
連真主阿拉都可以出賣
何況外國既教友

條劉曉明好似上親鏡都柒
又夠膽上呢d節目講埋d支共鬼話
真係以為大話講100次就會變真話
可惜呢套淨係應用到係支國人

再播南京大屠殺啲相同片，問條支共契弟，你當時唔係南京又未出世，點解人地講南京有大屠殺你又信

咪同陳百祥一樣囉，我唔知，我睇唔到，我唔知你條片點得返嚟

沙特真係最撚仆街
自封伊斯蘭大佬
恃住有兩大聖城喺手無人敢反佢
同以色列抬底勁多交易
從來冇幫過巴勒斯坦出聲

仲有私下資助勁多恐怖份子
根本佢先係最大支持恐怖主義國家

發現原來我都可以做到大使

"Have you been to Xinjiang?"

五毛最鐘意問人「有冇去過中國？冇就咪撚咁多嘢講！」

成日想spin走個問題，同班5毛上quora一樣

隨時條支共狗反而未去過

歐美蘇係二戰承諾過唔再俾呢類野再出現

慕尼黑集中營有個碑去俾後世人永記呢段歷史

結果中國無視呢d西方絕不接受嘅野

你未入過點知入面唔好

再正確啲講人地話係人口增長跌84%

心水清啲鬼佬已經喺comment 回返啲五毛

exact7ly

你有冇吸過毒呀！冇呀！咁你點知吸毒唔好呀？，你都冇試過

//中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平在開班式上發表重要講話。他強調，領導幹部要主動投身到各種鬥爭中去，在大是大非面前敢於亮劍//

傻鳩小學雞落柯打, 班友出醜都要頂硬上架啦

有無腦，見到段片唔使諗即刻答到咩事咪仲惹人懷疑

巴勒斯坦係抵死

有搵過記者入去睇同影相，扮曬好人道只係犯人做下勞工，實際係做好多人體實驗+harsh labor，只係無諗過玩到工業式屠殺咁變態

納粹同 BBC之前去新疆拍到嘅情況一樣，你覺得中國而家搞緊武肺疫苗，又無乜新case, 可以點樣進入臨床測試同做雙盲實驗？自願打疫苗搵volunteer定係搵新疆人做白老鼠？

另外一月有份report話中國少咗100萬個電話account, 當中有幾多係維吾爾人？

retweet

又問人去過中國未

係時候又twitter share

又係呢條賤種支狗
上年11-12月又係見佢係BBc度黎橫折曲
一個大話kum一個大話
仲要扮哂正氣咁

香港都應該咁質777 鄧炳強

我話冇就冇
我話人口翻倍就翻倍
fake news 抹黑
講完

如果他朝有一日你黎英國生活，應該會笑自己問左條咁柒既問題

Push

啲小粉虹都好鍾意問人有冇親身去過中国云云

double華人咪即係被種族清洗

下年就係 中共成立一百週年（中共正式成立係23.7.1921 但係成立紀念日係1.7.1921）

你地問你有無打老婆
你又話隔離屋點點
九唔搭八

Ching ho ball

問返佢
二戰出左世未？二戰個時係唔係住係南京？
你又知有屠殺？

所以出大場面會hang 機

你點影的

「Can u tell us what is happening here?」
「。。。」

（Dead air左5秒）

posh

香港啲垃圾記者淨係識得用3分鐘問幾條問題
以為問得多就叫好
其實只係問啲佢地想個受訪者講既野搵soundbite
而唔係質詢

「新聞自由是老闆的自由。」

～查良鏞（明報老闆）

中國人用「XinJiang」
西方人用「Uyghur」

你老母比狗屌屎眼

一早block左

係你屋企影吖 on9 五毛

咪都係例牌嘢，你去過中國未，你去過新疆未，你去過香港未，你知唔知家陣中國人過得好幸福，能夠批評中國既只有中國人，你地無資格

呢條劉曉明真係要拉返大陸打靶
出咁多糧比你係英國吃喝玩樂，就成撚日出醜

好似我咁答，話條片比人做過手腳，明顯係倒轉咗，明明係落緊車，比人整到好似送上車咁，再嚟一個何君堯式大叫，轉身走人。又幫大佬攞威，自己又落到台。

不如請我啦屌

其實兩者冇衝突，同40年前Double，都可以2015年至2018年跌咗84%

大概：

BBC：一齊睇下呢條世界廣傳、令人不安既航拍片。條片都幾肯定係中國既北面：新疆，你可唔可以話比我哋知條片影到既係咩事？

劉曉明: 我睇唔到……你知……呢次唔係你第一次你比呢條片我睇，我仲記得舊年你比過我睇新疆發生咩事。但係等我話你知……你有冇去過新疆？

BBC：冇，從來冇。

劉曉明: 新疆係被視為最有爭議既地方，有個中國既說法：你唔知中國有幾大

BBC：大使，但係呢個唔係一個美麗既畫面，係咪？

劉曉明: 你知，新疆，就係我要同你講，由1990年起新疆有全面既改變，因為有過千宗既恐怖襲擊

BBC：但係呢個係十年前，我可唔可以問你：點解啲人比蒙眼跪係到，帶上火車？究竟發生緊咩事？

劉曉明: 我唔知你呢條片點得返嚟。你知，有時可能係轉移犯人。係任何國家……

BBC：但係呢到係發生緊咩事，大使？

劉曉明: 我唔知你片係邊到得嚟

BBC：條片係世界瘋傳緊，有西方既情報機構同埋澳洲專家認證

劉曉明: 等我話你知：個啲所謂既“西方情報機構”一直都對中國做啲假既指控。例如佢哋話有一佰萬既維吾爾人被處決，你知唔知新疆人口有幾多？40年前有4、5佰萬，而家有1100萬人。有人話我哋要文族清洗，但係人口係四十年內倍數上升

BBC：根據你哋當地政府自己既數據：係新疆維吾爾人既人口係2015-2018年跌咗84%

劉曉明: 呢個數據係錯既，我比咗官方既數字你。我作為中國既大使我岩岩先比咗個官方數字你。新疆維吾爾人既人口係四十年內倍數上升，所以根本冇所謂既控制人口，冇所謂既強制流產等等

巴基斯坦沙地仲出信支持支共

仲有問你有無親自去過xx睇過？如果你去過，你就知道當地人民好幸福

無去過日治南京嘅中國人無資格批評南京大屠殺

忽然間睇錯咗做四方西

一大堆垃圾

笑唔出

只要將內容兩隻字新殭變成 其他地方 都有可能發生

真

中國式辯論

真係最撚中意問人你有冇 試/做/去 過 __________丫？
之後就話你未 試/做/去 過，又點知啫

然後就自我感覺良好

兩樣嘢嚟
前者係地名新疆
後者係維吾爾族

屌笑左

i cant see
i dont know

支那真係好失禮

我發覺共產主義國家好鍾意呢種「耍流氓」手段迴避問題。雖然好失禮，但出奇地好用。

幾年前小弟讀大學同個小粉紅辯論，講到最後個小粉紅理屈詞窮話我地中國人就係唔鍾意民主，就係唔高搞西方個套自由，呢下我真係駁唔到。

港台咪播721條片比何妖睇囉 跟住佢即場發老脾

好common既技巧
自己唔掂就話人地點點點
然後最後一句 你去過新疆未

失禮開 理得你

高鐵咪起黎咁用囉
你個真係普通交通工具咩

同特區班狗閪一樣，以為自己好好口才
點知出到去大場面就

呢個數據係錯既，我比咗官方既數字你。我作為中國既大使我岩岩先比咗個官方數字你

咁國家統計局顏面何存呀？

先講人地都有，做乜你唔講
再講我哋做咗其他好事，點解你唔提
講黎講去都講唔到重點

尷尬過關家姐

工作民主？冇民主就冇民主啦，又係度作啲新詞語

講英文囉，香港人唔識英文咩？

BBC一向狙擊住維吾爾集中營單野

播咩佢都話唔知條片點嚟

黐線只係同啲漢人講兩句都俾公安逗，嘢都唔准講

做五毛做到你咁失敗，你條柒頭有無反省過自己生存仲有乜意義啊？
跳樓死咗佢好過啦

人地問佢條片咩事，佢就答人Xiangjiang is a beautiful place然後又常用手法問人有冇去過新疆，點解次次衰咗就問人有冇去過邊度邊度？萬一人地吹水答yes佢咪立即冇得兜？咁蠢嘅？

that's the point

玩ocamp姐

支共講野無邏輯,因為無理據支持 ，就偷換概念 混淆視聽 故意用假象謊言令人分辨唔到是非真偽
""你去過xx未？ 未 你憑咩話佢地點點點？ 未 你又知係真"" 答有嘅話,佢地又轉第2樣

你去過xx未？ 呢句你會點拆？

劉曉明問主持"你去過新疆未"，潛台詞就係"你都未去過，你唔係親眼見到，你點會知道，等我話你知啦"。

但一開始當主持播條新疆片時，劉曉明第一反應就係"我睇唔到"，咁既然佢都睇唔到，佢又有乜資格評論呢？主持人應該追問劉曉明"你自己又去過新疆未"，劉曉明多數自己都未去過新疆，佢都唔係親眼見過，咁佢講嘅所謂資料，又有乜公信力呢？

""你去過新疆嗎？被迫害的人什麼名字？etc""
用返佢嘅邏輯同糾正佢.
八年抗戰你參軍了？去過南京嗎？沒,怎知道xxx是真？5毛真腦殘
or 新疆一百幾十年平方公里你全去過,集中營禁區你可以進去嗎

萬*

佢哋邏輯答辯根本錯撚晒
果種 繞圈子方式實係好撚討厭

以彼之道還治彼身👍🏻

班歐美人係咪開始發覺中國既恐怖主義全部都係借口？ 係咪終於醒啦班友

我喜歡你的思維

岩，唔食過屎又點知屎係臭，可能係香

多謝佢地幫手助攻

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

燒山都講過， 如果跟呢個logic, 呢個世界係無歷史

點解佢成日都肯上電視台接受訪問

你去過盤古初開了嗎

玩到咁大..

BBC world service成日搵劉曉明出來屌

良心記者真係好重要

佢明知咩事都成日應約出席其實又抵讚㗎播

人仔重要啲 如果唔係支支搞串個 party 西方撚理

Twitter要人

歷史不斷重複

其實佢無講大話 但佢係咁95搭8

A

總要有人洗下當地人腦，點知人人都睇到佢出醜

bbc 正面抽擊

我記得有次討論香港好撚好笑，條友9唔搭8搞到個主持發曬癲係咁話同唔到佢傾落去

心諗 除非支那個security 咁撚廢會比人偷片
否則d片咪就係去新疆影返來

但部野係DJI⋯⋯我引象係比人由DJI server ”hack”出來

求解釋

twitter著哂火，大家快RT

邊個美國監獄，裏面全部都係亞裔人，仲要工作人員都係亞裔

有錢咩都唔認

LOL

嘩屌，咁都想出口術兜？

諗起支共駐澳洲大使俾ABC撚
話乜春Working Democracy

德國佬完全無反省過

講反思二戰過錯完全得把口

on Twitter world news now
sou juk king chou

無話係假新聞
只係話美國都有
即係証明咗係真嘅
痴線共產黨

又係你條五毛

其實佢自己都透露左，有一下講錯double維吾爾族即刻修正返做新疆= double人口係漢人多過維吾爾族